好悶阿 連登都無人理我

我理下你。

屌你老母

有無巴絲今晚都係得一個人係屋

我

第幾年聖誕一個人？我第30年

仲要自己一個loop緊王傑既歌

今晚有真毒的我

兩個零月前收左皮

今晚真係一個人係屋安全好多 係街真係頂唔住

大丈夫 何患無妻

雖然次次收皮都係咁樣安慰自己

打個飛機先